【智取】元氣大傷編

香港巴絲鐘意食壽司就係人都知，當少左人去食，或只食姜同飲下綠茶已經夠，d壽司同魚生係有食用期限，即使仲食得，唔新鮮已經令d唔肯罷買或罷食嘅市民離佢地而去，畫面無暴力，再用文宣去日本總部停止代理（一間公司嘅形象好緊要），大家圍下鑪，用d好似之前G20方法等等。

唔需要裝修，經際力量仲有好大潛力未解放！
不用急，但希望文宣做先，唔好淨係諗住用文宣補飛！

不割蓆，不分化，但係要聽多面聲音。

兄弟爬山！

自推